繼續打經濟戰！！！！！斷保皇黨衣食

大家好，之前喺九龍有行嗰陣，我有出去派過呢啲資料，不過似乎好多人都唔知，明明反送中但又唔知建制派議員有咩生意喺手，其實好多市民都唔知道呢啲資訊，其實之前有巴打整理過Excel，立法會網站上面又有，不過一般市民都唔會走上去睇，麻煩大家幫手一齊將呢啲資料傳播開去，唔該晒。

如果有補充，歡迎幫手，因為太夜，我淨係用咗word 整理返之前Excel啲資料，因為份Excel太多資料，如果有朋友可以幫手整啲易睇啲嘅圖，可以幫手，整好咗就可以行動既時候派，等多啲認同我地理念嘅市民幫手杯葛，一齊做嘢先有用

斷佢衣食係唔夠，你一定要去食窮佢！

push